樓爆喇，加息喇

加0.125, 供樓好撚驚呀

點算呀要劈價賤賣了

好多人要跳樓了

加咁少。唔計

1年只可以加4次？

2047年唔比再加

點供呀一個月供多2舊水
好多人供唔起要平賣
樓爆了